現今既中國算唔算最成功既法西斯國家？

希特拉搞到要自殺，墨索里尼就俾共產黨人處決，但中國現今嘅共產黨根本就唔係行緊共產主義馬克思主義